建議英方反制,將手持BNO人士轉晒做BC

逼中國唔承認BC為有效証件

唔承認支那護照，應該全國暴動

然後英方唔承認中國護照

咁咪益晒班藍絲 後生仔邊有BNO